
 {.} \vspace{2cm}
 

\begin{center}
   \Large NÉHÉMIE STRUPLER \vspace{1cm}

   \huge Vorratshaltung im mittelbronzezeitlichen  \bo \\
    -- Zwischen häuslicher und regionaler Ökonomie   \vspace{1cm}
\end{center}


\begin{center}
  \begin{minipage}{0.9\linewidth}

    \normalsize   Schlüsselwörter:  [Mittlere Bronzezeit, Vorratshaltung, \ha{},
    Fassungsvermögen, Ökonomie -- Middle Bronze Age, Storage,  \ha{}, Capacity,
    Economy -- Orta Tunç \c{C}a\u{g}{\i}, Depolama, \ha{}, Kapasite, Ekonomi --
    Bronze moyen, Stockage, \ha{}, Capacité, \'{E}conomie] 

  \end{minipage}
\end{center}
 
\vspace{1cm}
\setlength{\parindent}{0cm}
